HKCC(14) exam加油+1001開post啦

俾摺毒生的溫馨提示:

1. HKCC人是可以用poly lib的 (自己成日一個人走去poly lib溫書)
2. HKCC 同POLY都有開24小時既房 (HKCC 24小時房又名HKCC Student Hall of Residence)
3. 紅日 POLY D building 係會LOCK的, 但係我地張學生證是可以拍到入去的
4. POLY canteen 係某D時間要CHECK學生證的,而我地張學生證係可以入到去既, 所以唔洗驚
5. 考試時間就連poly lib都可能會無位 所以要早D去

ASSO大辭典:
呢度會講下上到黎有咩常用詞語 (歡迎各位幫手加下)

LECTURE: 一大班人(約100人)一齊上堂, 上兩小時, 主要講下書/LECTURE NOTES既野
TUTORIAL: 與LECTURE之中約25人一齊上堂, 上一小時, 主要溫下上一堂LECTURE既野/做下exercise, 亦係project搵groupmate既地方
SIT堂: 去人地課室上堂
KILLER: Assignment比低分既lecturer
FREE RIDER: 咩都唔做既Groupmate
紅磡/HHB: 紅磡分校
西九/WK: 西九分校
Hall Can: 紅磡灣分校隔離 POLYU HALL既CANTEEN
SOC: 學會
shuttle: 來往HHB,WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫: HKCC醫務所醫生
(補充中)

HHB附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)

榮發、餃子王(汁左好似係)
大喜屋(仲有4-5間日本野係埋一炸)
Hall Can(等開返,,,應該心美)
民食,時新,金香茅
Burger King、三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞

WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
WK附近LUNCH推介(純巴絲們的意見,中伏勿Hi)
蒸品 蒸飯/包
興城 米線
一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food count裝修 唔知整到幾時 1/F開返
魚米家 (奧海城)
花園酒家
譚仔
SUBWAY
大津 日式
潮記 粉麵
甜館 呢間執柒左去算啦, 貴撚到仆街又唔係好食 d野又少叫野飲又貴 試過叫青咖哩雞d雞得2, 3舊

評下冇俾巴絲介紹既
新個間 八囍串: 個人覺得都高質過上面個d, 但就衰在太少位, lunch time入面full晒唔會去
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般, 奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多, 2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

(請巴絲踴躍提供意見)
以下係有關死亡鐵三角既Q&amp;amp;A, 適用於所有讀HKCC既人, 因為全部都係你地既必修科黎
下個開post既巴打見到既話希望放係置頂到比新生睇下
#1se09rtufjsojfiof • 3-11
1. 咩叫死亡鐵三角？
所謂死亡鐵三角, 係指中文, 英文同埋CCT, 你一年total要讀4科
English for Academic Studies (XXX) I &amp; II
Chinese Communication for College Students
Creative and Critical Thinking

2. 點解要叫死亡鐵三角？
- 主要係因為依3科專出爛grade
- 中文係主要用普通話上, 我唔排除有lecturer間唔中用粵語, 但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修, 而且mid-term test好向左走向右走多濕勁野考, 包括考你寫簡體字, 最高grade是A
- 英文學起上黎就冇咩難度, 但份mid-term test真係偏難, mean得50分到, 英文底唔好既依關都幾難過 , 最高個grade派到有A, 但得3%人拎到
- CCT對某d人黎講可能好淺, 但對某d人黎講係好難, 前題係你要concept夠清, 明白佢想做d咩, 依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白, 總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜, 唔明白既話, 你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做 最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
- 中文同英文佢唔會fail你, 就算比個爛grade你都一定要你pass, 所以好似冇得retake
- CCT就可以retake

4. 英文好係咪有優勢?
- 我有個fd UE B, EAS I拎B (3.0), 講左咩自己參透下
#2se09rtufjsojfiof • 3-11
5.咩grade先retake到？
-正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會俾人retake到
D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去

6.點樣申請retake?
-去ik搵佢拎form填 填完交比佢等佢批
記得講清楚係拎邊份 有兩個版本
1. retake passed subject
2. retake failed subject
佢唔批就

7. 點樣睇summer sem有咩科可以讀/ 幾時deadline/ 幾時讀？
-可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一
最好嘅方法係check 實自己學生email（非moodle）

8.點解要讀summer sem?
-每個人目標都唔同，有人因為想retake個科而summer sem又有開而去讀，又有人因為想sem3讀少一科（即係sem3讀四科而去讀，唔少學霸咁做）

有無人溫緊書

Materials

阿哥好勤力

有冇人識今日cct c4 個2題 sound?

唔勤力又點入u

前幾日溫好左好驚唔記哂

加油大家

Speed都唔收我 要出黎揾工luu

入到u咪又係乞食

我都溫緊

咩科

我好似寫左unsound 不過完全唔肯定

Nego

我都記得我係unsound

咁前面係valid 定invaild

好似寫左invalid 無記錯係全港暖化果題？

係咪1+1=2嗰題？

c3 先係全球暖化
c4 係if then 改寫開始先

我好似答invalid unsound

屌 nego無上過堂 睇d note睇到r晒頭

Nego已經係cc最簡單個科個人認為

Eunice之前係咪派過pp答案？

駛唔駛背晒d定義

屌記錯 但我都係寫左invalid unsound

Q為真個題 unsound ?

背下啦長答要寫番 將個定義譯做中文就好容易背到

咁c1 謬誤同語害要答咩

"Identify" the tactics係整係寫個名定要加埋解釋？

呢科exam係咪要勁高分先A到

無野啦 睇漏題目

Nego睇到啲notes都唔想背

我諗係 算易 midterm又咁高分

agger

nego啲notes算少啦 比起其他科 notes既內容好多都common sense同埋重複咗既

前晚通頂背中西溝反而仲精神啲

其實係，但唔夠時間温，之前拎曬時間黎溫cct mkt，nego仆得街

想問下econ notes嘅reference section係咪唔考？

應該unsound

知唔知nego如果補教嘅話，份卷會係點。。

補考*

點解既

唔理三七廿一 照寫invalid unsound

有無通頂既朋友

想死 琴晚12點先開始溫

唔想通 ，但係到依家都未瞓着

無知一問(無記錯題目既話)
如果1+1=2 則Q
非Q
則非1+1=2
否定後項 點解會係invalid

1+1=2 係重言句
結論唔會假
利申:9 up

新post留名

會唔會有2個答案

同埋validity應該係睇logical connection之間既關係

有冇同學仔ccn1015healthy living淨溫revision focus

係valid. 但問sound個2題 應該都係unsound

如果Q為真 而sound係第一前提全為真(結論必為真,雖然結論logic上唔真 第二係valid ) 應該係sound?

Sound係valid同"所有"前題全真喎
唔係第一個前題係真喎
如果Q係真 非Q已經係假啦 仲點會係sound
Btw 都考完啦 而家識答有咩用

agger 唔好再諗

温唔到書，個腦實哂
求點樣清返啲空嘅memory

非Q應該只係話Q唔出現 而唔係Q唔係一個條件述句 btw 純粹9up

但結論 not 1+1=2 都係假啦 無可能唔係=2。所以假

但前提 我唔知第2個前提係咪肯定我個個係岩 如果假設前提全真 結論為真係必然架喎 呢個仲要係valid 而且sound印象中無講過結論要真(因為前提真 valid 就已經結論真)

好似你咁講前提全真
結論not 1+1 =2 已經係假, 咪變左invalid

唔溫咪得

其實仲係到討論考完嘅科有乜用 用時間溫第二科算啦 岩就岩 依家知道錯都冇用

Engine design

除非佢地諗住retake啦 咁就有討論價值啦
都唔知咁執著做乜

係咪2點考 驚睇錯

兩點同推波仔相認

準備去送死

阿哥唔好死

留名

考完nego..大家覺得點

我諗好多人覺得好簡單 但我考得麻麻地

想問ITB Access excel會佔大概幾分

mc好簡單 但後面唔識

後面點唔識法先 我見個個都寫到水蛇指咁長 我都唔多識 好驚

我MC都有幾題唔識

我都係...後面有啲位都唔太記得
你唔識邊到？

有題咩underaspiring 係咪yes 我好多唔肯定

我填左no 但我唔識解釋

有無人識做pin down個題

ask for clarification
ask follow up questions
係咪答呢d

亂撞 我見佢地拗個價咪寫focus on interest no positiom

應該係ys 佢開個價低過對方既target point

哇 咁快又一個post

喂阿哥
我知你好想知果條係unsound定sound
不過推爆左po都要開po架

成題空左

但mc真係算易

所以咪只要錯2/3題就 mc below mean

Ching A+ la

冇啦 得1日溫 定義唔記得曬

應該咁講 未考都已經冇機會拎plus
有冇人知nego拎a條curve係點

係咪真係溫個啲就夠？

愈溫FA愈feel到Barbara真係教得好好 又好人又識教書 佢除咗FA仲會教咩

佢教fa真係好清晰

點解engine design咁難

Mola Mola

應該要defer了

Underaspiring 係邊一條

Communication body language 個份ppt 有講pin down vague answer

仲有Material

好掛住Barbara sem2讀IA冇得再比佢教

好似b3 你地個name of question 寫左咩

我都係 今個sem CA個lecturer全英語教學

有無人知phy exam拎b要幾分

份卷咁易 唔知派唔派

聽講個個sem個mean都一樣

嚇親我，仲以為我冇做
Close out question
Heated question
Reflective question

聽講mean係c+，唔知堅定流

屌peggy 教到1999

錯曬啦

我add drop前都係peggy，好彩聽fd講reg barbara

barbara除咗FA仲有冇教其他科，真係好想繼續畀佢教

好似冇

我覺得話佢係全CC最好都唔過份，點可以淨係教一科 又好好人咁請嘢食，又教得好，仲會一步一步咁教人，點可以咁

我記得上年最後一堂lecture都比佢抽中請左一盒朱古力比我
我唔肯定架，可能之後佢教會教多幾科/佢兒家有教其他科我唔知呢
話說CA個lecturer話今年會退休，話唔定barbara教呢（9up）

兩日無掂過notes
molamola

CA 邊個lecturer

chan yin sum, samuel

有冇人知nego點先b+到
mid-term 低mean 3分
project asm b+

我都想知，exam奶野

exam係咪低過40先會f
好驚f左冇得入u

屌我都係俾佢教 我以前讀過啲 俾佢教一教 連以前個啲都唔識埋

好彩Barbara係我personal tutor 都總算有機會搵佢吹下水

Barbara真係世界級
而家IA比Pauline教真係屌老母

Arison 都差唔多

Pauline每堂叫人出黎做咩summary
又叫人咩上堂前睇片Lecture就攞黎比人問書
我屌佢真係on99

點解ccn1015可以存在係呢個世上？

Stat

咁搞笑

我上個sem係佢教ca 仲A+左
佢勁好人 又幫我寫reference letter

推波妹溫到點呀

希望聽日Maggie bb material唔好kill me

有冇又nego又econ既同學

仲睇緊midterm

早啲訓啦

我想問Hhb邊到有得拎野食（打打氣）

Ug嘅右邊

有冇econ 高手講下study guide topic 8 monopoly
Short and Long Questions Q3 profit-maximising price 係$13 唔係$12既

佢受左咩打擊

有冇hu bioII嘅巴絲打分享下份asm
利申: 格式問題 俾fiona唔mark個題好似因為超格

有無人係cc溫緊聽日fa

must kill

我都想知

有無讀staffing嘅朋友
有無人同我一樣溫到絕望

有無intro to commu攻略 唔夠時間溫 好驚F

考Fa訓唔撚著屌

唉

我都未得閒溫 早知reg JAP1

有無高手有programming pp ans

一樣 好驚炒

最後衝刺FA

after inclass 冇掂過

火車頭求放我一馬。

一個社科人都冇

請Maggie bb 上我身，等我色誘下身邊d同學

係請都係請roy 風趣幽默又有料 仲有少少令仔

同求 諗住拎B+就算

SPA

過幾日考dpsy 好不安

大家咁話

點撚背呀屌

Material

?

Maggie bbb 抵我平時咁錫你

好撚難mc

molamola

呀妹你點

Net sales 點計咖

Defer了

Fa 好易 估唔到

moodle係咪死左

我都係 趕住交嘢

屌，點撚樣搞呀

仲未上到

係咪同asg一鳩樣？

Fa exam 大概幾分先a+ assignment1 92 assignment 2 100 mid term 94 好想要a+

你預95

Yup

A呢 預8字中間

Sem1 exam 8X B+

你midterm幾多

屌

高過95

哇 陰工

咩事
我midterm 82 final唔知 但係好多都錯 之後A

我都有少少嚇親 所以reg咗睇卷 係自己抵死全部錯careless

ITB仲未開始溫係咪炒得

陪你

Same

原本諗住一邊溫MO一邊溫ITB點知MO太多溫唔晒唯有放低ITB, 今個禮拜做係咁做數唔記得咗ITB，係今日考完FA先醒起有ITB 仆街8科點溫痴撚線

下個禮拜一仲有科ho未溫過

Me too bro

same

下星期仲想點
我前日考左cb... 無時間溫fa itb

一齊加油呀

未溫過econ係咪死得 呢個禮拜考四科

撘單問下
asm 1 85 asm 2 99 mt 80 exam要幾多先可以b+ 呢個sem懶到出汁真係
itb先溫得個小小

加油阿 我下星期仲有一科

我都係今日先開始温Econ

其實FA要B+唔難 A range先難
我諗8X都夠

點解sem2好似咁難A
上個sem咩都唔知反而有3個

最後一科啦 俾我生生性性捱埋佢

啱啊 全部隔一日 mo花好多時間溫 屌條b2... 唔撚溫好過啦 cb......唔想講 諗住靠fa itb求全家㗎

Engine econ

考Material考得咁差 冇心機讀書luu

Summer sem 仲有冇得reg?

Itb 8課

考完終於知道ccn1015healthy living 點解可以玩咁多年

點解

起碼8字尾
因為相對黎講唔算好難

我都係今日先開始溫
一陣要繼續係lib憤鬥到夜晚
各位加油

估唔到有咁多同我一樣咁懶既人 大家溫成點....

比想像中簡單

Topic 7

Econ grade 已爛
midterm 過mean assignment 7x 求b+
Exam 冇可能高

齊齊屌爆hk

Exam幾分先合格..

呢個真 屌最後一堂以為有咩tips 條友讀一次每課note講乜

加油 我都努力中

係咪全部都拉curve

背得辛唔辛苦同佢出得難唔難係兩回事黎嫁喎

不過我都唔建議簡呢科
呢科內容閪 教既人又閪 整體好撚閪

溫到

ITB 仆街了背唔入腦 如果Midterm 9X Project B+ inclass exercise 80 咁exam大概幾多先有A

有冇2042巴打諗住豪part c d 比佢

Agger 我都搵得好辛苦 但佢出啲易背既部分

上個sem都係咁 仲要有一、二課未溫過入去考都A

好勁 唉屌依家完全部唔到

有冇hubio朋友仔
利申仲未溫完

當年做哂

咖啡妹

未撚溫過commu
點撚算

CB Ben Ben 我愛你

想問下Fasp幾時deadline?

Sorry囉我未溫曬

係咁睇notes 囉
反正mc 咁易 不過咁做最多保到mc 有2x分

今日先開始溫econ

我指我已經溫到想死
一齊俾啲掙扎嚟 得返一日依家至開始溫

加油啊考ITB既巴絲
我明白溫ITB係種折磨

已經做緊野既社科人入黎感受青春氣息

豪俾我？

Commu等仆街

commu背到我想死

No

加油阿

仲係ch8掙扎緊

commu點溫

小氣

有無讀過commun 巴絲分享下final 拎A要幾多

放棄邊課好？我覺得我溫唔切

擾敵

因為做晒先收到三大offer

你地講咩 我聽唔明

Econ

岩岩訓醒 未溫過ITB
點做好

溫成點

打算放棄後期教個幾課 因為個3課chapter冇聽書

hk應該好憎我地 今次實好難

Whatsapp問下可樂博士就即刻明啦

十三個禮拜學唔識唔緊要 下年仲有十三個禮拜學得識

咁岩呀 我準備訓但未溫過

諗住逐d逐d執分

Econ要A range大約要幾分

成個連登都讀商科

我睇極都背唔熟 溫完呢課，睇下一課既時候就唔記得上一課

屌econ呀

執到50分合格希望

不了

可樂有教programming 咩

真係仆得街 太遲開始溫

Hkcc Econ咁簡單 DSE讀過就冇問題
我DSE4 果陣hea讀都A到 assignment同MT得八成分左右

七成尾le ？ exam 大約要幾多？

聽日考Econ，未示乜都冇溫
我中學有讀econ用中文讀
Dse都係2,唔知夠唔夠做呢

我冇底 所以好擔心 希望有A啦

冇讀都未溫

只求C+

hubio tip題算

Hu bio2 有無講邊幾課long question

Same case 但聽講econ 9成先A到

仆街唔撚係掛，coursework好似得8成
係咪食得屎
利申：瘋狂背asm 個format

啱呀 如果係嘅話拎A個位巴打應該滿分咁濟

今個sem 仲有acct + ns 癲佬陪你玩

一日Econ 要讀番晒midterm之後果幾課
依家仲差3課

但midterm前都未溫返

準備直通

有冇人留hhb 溫econ?

好難啊

咦我覺得我同你哋唔同科

但我lecturer 講話有年試過exam over 90先A+
我諗正常應該80尾已經有

仲差2課
中學未讀過econ都覺得好簡單

a + ax(1/0.25)=1000 solve a

後面好簡單

Acct 癲佬表示acct啲人係勁到痴撚線

econ

放棄掙扎 溫得3課
urinary system respiratory system同nervous system

好多痴線佬之餘都好多廢柴既

利申：廢柴

攞A應該唔洗9成 你預87-88%左右啦 我果陣exam覺得好簡單 個分應該過9成

放心啦
我上個Sem econ A+
我文科底 我得你地都得嘅 比啲信心自己啦

Econ無底好痛苦 但唔想比Econ拉低GPA

想問下個econ seating plan擺左係邊？ 上moodle搵唔到

去myhkcc個度睇啦

唔該曬！

啱啱聽緊你個名ge歌

intro to econ?
可能我有底覺得易 又唔係真係太多notes要食definition要背
利申dse 4 econ A

唉真sad econ要拉低gpa了

屌仲未溫midterm前個啲

一齊攬抄

屌啦 實因為commu爛grade啦 仲未溫晒啊你老尾 出成13課 點撚樣背

有無人ccn1016 未開始溫

睇住歐霸溫Econ

屌你老味Econ

啱啱溫晒note
依家開始沖assignment同study guide

P change will not affect the movement of the curve just like demand curve

Econ七成攞b得唔得？

Ok thx

我都好想拿b...lecturer 話8成有a, 7成應該有b掛？？

Econ 係咪4成就合格 12課全部就咁睇冇入過腦

早晨啊仲溫緊書既巴絲們
大家加油頂埋佢

me2 一題都無操過 只求b 咋。。

同求聽講Anthony定Mandy有比tips

mt範圍應該唔會考咁多

認真問有無巴打可以救下我 想問下ITB有無方法溫 我認我衰依家先開始溫 有無人知邊PART考 SQ / LQ 完全唔識 上堂剩係有抄下NOTE無聽書 有無人可以打救下小弟

屌你老母ITB

仲未開始溫 今晚唔瞓了

有無人知補考的information?
交左form
係咪要6月放成績先會有通知比唔比考?
7-8月補考?
咁成績幾時放呢?
怕趕唔切比result去u
好鬼驚

考試先黎病 今日要溫哂itb

有無人試過病左要補考？
通常幾時會補考？

其實itb除左背之外都冇其他辦法 背唔切就去研究excel個part 執下分啦

itb點背 塞唔到入腦

想問CCN1012個Final Test得4成的話，個grade 會點？

ccn1012 mt 75%有冇b+？

有冇econ人覺得玩撚完

諗住唔瞓背晒佢

CCN3105嘅各位加油

有冇人知CCN1012中醫個mean係幾多

A都有

60分 centralised gp有講

屌 econ part d 好難

唉1012

嚴重below mean會唔會F我

48分會係咩grade

1012 65%有無b+

昌bb加油 6月去睇黃色藥丸

Mean會係咩grade below mean 10分又係咩grade

Jap 1 CW:81.9 有無B+?

只能答 mean =B

econ final 要幾多先有b+
條micro錯晒

mean好似係b？

今年1012 個mean 低上個Sem 10分有多

Below mean 10分會唔會炒

要夾埋pj個啲 可能B-囉

有B-架咩？

Pj 唔差 兩份asm都差小小滿分 不過全部人asm啲分咪又係一樣

Part d你識做？

Mid term 85
喺咪A

得頭3分計cost 叫有信心拎
後面果d

C1你地計到inflation定de?

Inflation

ccn1012 好想知pj分
呀sir唔睇email嘅

我連Asm 2嘅分都唔知
佢淨係派咗Asm 1。。。。

Fk

我計到deflat 用cpi 計

Deflation

應該計到負一點幾

我都係計到de

冇帶cal計撚咗半粒鐘先刷到一條分題

我負3.幾喎

Econ part D 唔知20分入面有冇3分 其他又做得麻麻 到底考試係咪四成就已經合格

計到Infla

邊個教 冇叫你上去office 外拎咩

Ching 好波。咁都計到

唔知計到幾多了，係delfation就足矣

全部六七位數⋯⋯一開頭仲要計錯年

無叫過 一個email都無
姓 莊的女醫師教🤔

hk

上堂派哂啦

頂，可能係我無翻最後果堂，然後派？

Yes

最後果堂專派asm
好想知project
想拉A

有無人可以好心既兄弟可以教下點溫EXCEL 係咪就咁背佢既內容定係點 我有上堂但係唔知點入手 求救 乜都未溫

佢week13個tutor同Lecture都有得比你攞翻asm1,2

有冇CHING可以幫我睇下D CODE

唔係infla咩

我頭12個week都翻足哂，走咗佢week13個tutorial and lecture

打和啦屌

你個名

我都計到inflation

其實同GDP 定CPI

CPI

我都係inflation

我都係inflat

GDP 都計錯, 洗唔洗跳樓
仲有後面D diagram 畫到成pat 屎

巴打 多謝你呀 睇黃色藥丸就不了

我想知Project Grade

你地個cpi點計出黎

2014base year ar ma

2015個年 quantity x price / 2014 個年 quantity x price=CPI in 2015

CPI用BaseYear Quantity乘喎

屌我答deflation

inflation too

2.84% inflation

Me too

你..好似錯左喎 你係咪計deflation嫁？

用base year quantity ga

送咗C1後半part出去了

hubio聽日洗唔洗帶cal機？

計左2014個basket 再計其他個cpi

想問今日cc開唔開通宵？

Itb 要睇pre-reading?

點撚算 D part又係咁
求b+

唔理了，做廢青

仲以為得我一個咁on9冇帶
分數約簡再長除法

用埋mc題目啲空位

material第4題b part搵xyz 有冇人做倒

仲有engine design C2果題b part 有冇人solve倒啲equation

Z ng係全cc最賤既lecturer

我d左佢兩次，但個數好怪

你碌野唔好計最底個面積，條數就好似中學咁，同類項

點解我都唔知Mandy有俾

仆街啦econ

我已經冇計佢碌野個底面積
但我sub落條數V/A 會約哂啲pie 已經冇左pieD三次
我錯左啲咩

點解咁講因為份卷太難？

其實有無人識做Econ Part d
利申：成條唔識 仆得街啦

Lancy Tsang

我唔係engine design
佢冇料教，成日背後中傷波波 東爺

Econ好似今個sem難啲

Econ表示玩撚完
條條一開波計錯曬
之後就講bye bye

唔好玩啦ching
我考果到勁多人勁快做完同早走
利申中學冇讀過 part c , d錯到仆晒街

望都望佢個mean跌

可能唔識做早走 坐我隔離個男仔做左10分鐘就停曬手

點錯法 我都想知自己有無錯

好想知道gender個test幾分

來吧，大跌吧

有無巴絲Hu bio有貼士可以救下小弟

跪求itb溫書方法

下 唔係同assignment 一樣咩

問左lecturer 話唔會公開

背撚哂成份notes保A

背就背唔到啦 睇一次有冇用

作用唔大 但應該都pass既

個人覺得無咩用 最後爛爛地grade

Lancy Tsang做乜野

點中傷法 佢同我講又冇點講好負面既野

想知有咩electives科係無考試？

好多

其實咩事

social development in china

Itb比狗屌

Me係

出埋grade先講 廢事條友估到我係邊個

例如呢

上個sem有fd知幾分

你r爛面煩個leader咪話你知 不過聽講好多都爛grade

冇engine牌既整bra仔

我個人覺得endocine可以最多野問，出long q最岩，因為又關birth, reproductive, digestive事，但有兩份past paper都出左。
出genetic都有機好似之前上lab咁搵親生仔或者計患病機率
如果出urinary就千其咪計數，會痴線

冇牌？佢讀咩出身？

ITB真係

同問

Gpa啲notes真係好難頂
不過最驚都係背晒都唔識做

有冇2042 ching冇睇過part d😙

40

好撚多野背啊

你點知佢唔係既
我以為係cc教engine果啲全部都要係註冊工程師先得

Summer term通常日頭定夜晚上堂

Engine econ由midterm打後就零知識可以點

多數夜晚5-8 or 6-9呢啲時間

design呢科條友心理變態

其實cc有冇講過

忽然諗諗下 Mandy BB好似有俾到tips
佢係咁強調the main function of respiratory system+urinary system條數要識計
反而後邊個3課冇乜點講
都係要知道homozygote同heterozygote & phenotype同genotype

有錯屌細力少少

Thx a lot

你岩晒

Anthony 都係講呢啲

唔知fiona個班點
Mandy都係話上邊要我講呢啲咁我照講
不過urinary system計數睇嚟走唔甩

有冇ching 俾d tips for so psy

stat and prob
救命

呼吸個課既main function唔係mt考過啦咩

有冇巴打講下phy2技巧（除左背）
會唔會好似phy1咁同pp好似或者會唔會同midterm一樣咁同assignment好似

其實全部都抄返黎 好彩抄岩人

其實應該冇話40分就pass,係睇每科條curve,可能一科條curve高既要40分先pass,另一科低既30幾就pass

Econ 同healthy living呢

Supply chain 有冇tips

穩有B+

Mandy講左兩三次
endocrine個科唔知點溫

想問下仲有冇報summer嘅機會

呢個分 今個sem應該A到

有冇人聽日考logistic and supply？

push

唔係放完gpa先apply

今年個summer喎
放完gpa有得apply?

都有朝早堂既

ITB比狗讀啦屌

有牌cc staff 介紹果到會list架

而家咪讀到成隻狗咁囉屌

Hubio2有無人背9種essential amino acids啲名

巴打溫成點
我諗今晚要通頂先背晒

一定有A啦 係睇+唔+到

溫極都唔入腦
望住啲past paper乜都答唔到

再推一推

靠access同excel執分啦，果d冇乜野背

但Excel好易錯

pp 啲access同excel都冇乜難度 希望聽日都係咁

做pastpaper

Fiona 上依課lecture個時講過唔洗背喎

Personal growth, test 都無,但好伏

Anthony話必記
利申背左

中痛kk者全家 kk係engine裹面係最好嘅其中一個，求認同

唔係掛

未訓醒

CCN1022 Personal growth

有無巴打黎緊考ccn2232 microbiology可以交流下

呢個分一定A+唔到

堂堂都做工作紙 project present 做兩次 最後personal reflection 又成5千字

咁final 50分又會係咩grade

Project高分咪

Mandy冇講
申脷 連past paper都未睇

我信fiona

CCN 3105 GPA嘅各位溫成點?

Fiona

唔覺得啲lecturer 會俾prj高分
上個sem asm 2份滿分 final test 第2高分 prj lecturer 話做得好 都係得A 問過final test 最高分個個都係得A 真係懷疑中醫到底有無A+

睇緊黃蓉同靖哥哥 未溫過itb

王蓉同七怪個七妹巧正

咁今個sem fail左既人冇得summer retake

完全無見過就dead左

屌你老母itb

睇mall姐啦仲溫

傻西瓜，fiona話唔洗背

係咪姐係最尾homeostasis個幾個

印象中上個sem係放完gpa有email話可以summer retake

係hhb坐撚左成日

屌excel果堆都未温先温得3課幾
我一定通頂都温唔哂

我想死

識一個人A+

ITB已準備死

Itb屌你痴撚線唔撚係人讀

我都係 Ch1 7 8 skip晒都未撚溫完

ITB溫咗一半都無仲要唔熟 係咪爛得grade

啱啱先溫完ch 12

仲有13 14都好快溫完啫

冇溫excel access

啱啱未打完 係 ch3開始溫 係家先至溫完ch12

我都係A+

Itb有冇人有excel/access sample

考完聽日就燒notes

個個都skip晒test嗰啲 真係屌 test咗嗰啲又要考

我2月尾先sd email執話想報summer retake,要6月先知結果

你係apply上個sem既科？ 咁今個sem呢 冇得apply？

番cc溫通頂
最多一齊

Sem1,今個sem果啲我估都係summer add/drop period一齊搞(14-23/6)

應該係

不過最好都係sd封email比ik問下好。果陣過咗deadline問佢有冇得報佢都照sd form嚟叫我填

我都係a+

有冇人有經驗可以講下exam要做到咩程度先會F 又做到咩程度先會有D

同問 最後一個sem 好驚

聽日考2042嘅記得點樣搵eigenpointer 同unit pointer 仲有orthogonal pointer

有coursework 嘅話
Exam 同coursework 一邊fail 就全科fail

利伸:無經驗

依家我個econ exam徘徊喺四五成之間好驚要retake

大家都係上個sem讀？
因為我有問佢test最高分係幾多 但無講係所有有讀定佢教既班既最高分 大家如果上個sem都A+ 咁應該真係大家既最高分同佢教個啲班既最高分好大差距又或者佢kill左我proj

好撚辛苦呀 今晚仲溫唔溫好

未溫晒所以點都要通宵 如果你想瞓嘅話溫到1點鐘好瞓啦，費時聽日冇精神

有冇人到依家都未掂過engine econ

我都知 所以咪問exam咩程度先fail囉

係上個sem呀 你係邊個lecturer

仲努力緊hubio既連登仔加油，我訓了
聽日大家齊齊A

完全冇溫冇上過堂 考試鳩坐三粒鐘mc鳩撞
fail左兩科

你可以試下問lecturer 嘅我估
或者自己試一試

tips

完全冇咁不安過 之前最低都係B

今次molamola ，根本入唔撚到腦

Here
連考material同design真係要休息陣

唔係上個sem先開返咩

8 10 11咁樣考就快虛脫

無嘢嘅
你驚邊科fail

我都驚有科會F 未試過剩係睇完notes冇背就入去考 空咗成條 好驚會F 只求pass順利grad meet offer

Phy2 溫極都唔明

大家加油，我就通頂

有無人Share下Econ A+ Course work同exam成績

可能你轉左名就溫得明

同學加油 比心機溫書

立即充滿力量

太鼓巴打

Commu

Itb通宵團有幾多人跟

得返聽日 想快d完埋依科

Hhb 姓關

佢話最高幾多分？

89

你好

想問commu要拎A exam要幾多分

禾

stat and prob 攞b exam大約要幾成
coursework 7成左右

果時見人有9字頭

好驚IA 呀

咁一定係你班最高

驚到嘔

你地wk個邊90幾？

冇問最高幾多分 但我90

all in

想訓了

原來我差條mc無左半個grade

itb手足溫成點 我諗溫到3-4點就瞓喇 0930考

咁又未必 識人test低分過你都A+ 應該係project分別

hu bio
HS/science嘅巴絲大家一齊俾啲掙扎嚟

Phy2

有睡意了

之前都睇過話佢唔太好 但太遲簡reg唔到wk

有3罐咖啡準備中 我驚瞓咗咩都唔記得晒

一個dpsy都冇

已經係張床度

利申：放棄左ch.13

早抖了 CH13我估佢出Robot同Expert System所以諗住一陣間背

但題目你有得揀架嘛，expert system 成12張slides喎，你確定你要背？

不過點都好，加油呀！

飲緊咖啡 背緊endocrine個課

有無commu人啊 溫到就死想放棄但好驚F

仲要連住linear algebra考 mola mola

已放棄背definition個part

我係criteria+application+structure+uses 依4個入面抽少少嚟背，我覺得依課算係易背啲

決定聽日再溫

果到16分 加後面運用concept 寫term 成40分啵

而家先溫到lecture 7 仲要唔係熟哂

Definition係比你搶分 就算辛苦都起碼背一半啦

我唸九成

字靚

我想問下Access個QBE即係點 個堂tutor冇返到依家都唔明

commu淨係溫左2課

好多人係4樓

ITB你地揀咗啲咩嚟背 我依家冇咩方向

棄14 保13 3 重點

13個3個重點係咪 Robotic,expert system, ANN?

第3 課

記下有佢要你揾咩特別data 就打咩command落去 係sort criteria 我都未溫答唔到你

諗住淨係背definition算

決定星期六夜晚翻wk直踩到星期日決戰commu 有無人跟隊

屌 jason又話commu唔洗背 你老尾背到隻狗咁樣

諗住聽日5點考完另一科直踩

仲有冇為hu bio作戰緊嘅巴絲

完全入唔到腦

仲有冇人係溫緊ITB

好驚到時背唔到出來

仲有4課未溫

正式宣布 programming係全cc最難既科

me睇緊access 唔撚識啊

過目即忘

skipped 我攻excel算

啱啱起身 準備溫

到底有無人識excel/access 真係唔多識 係咪已經可以放棄? 有無人可以擺擺PP 既EXCEL ANS上黎?

最仆街係今年mc少左

有冇supply chain嘅同志而家戰鬥緊？

part b 6題答5題

八題揀五題咪算囉，岩岩好每課一題，等我地唔洗全部都背

屯門撚而家坐緊車備戰

邊度背到咁多啊成本書都係範圍咁

屌 人生已完

好撚不安 itb仲未背得曬

原來你都係西鐵兄同伴

屌 後面個3課冇溫過 中學教嘅野已經唔記得哂

有4課棄咗都未背完

仲掙扎緊

最後唔溫了 啱啱瞓咗一粒鐘 諗住瞓多一粒鐘算

畀啲掙扎

見到你啦仲望

溫到好心淡
乜春都唔入腦
考嗰陣實一片空白

望住一版成大半個鐘 個腦上咗太空

我仲係張床到 你見到啲乜

岩岩搵完第一課 點睇 930itb

Hu bio努力啦各位

淨係溫咗第一課定點

我放棄左溫

仆街了 會唔會0分

同在 仲有4個chapter未溫 爛grade

我都係喎 巴打
想求B都咁難

寄望佢唔好出太難

絲 份indi assignment低分到。。 唔敢拎出黎講

菊花兄邊到考

咁癲

絲
份asm有幾part佢都not marked 佢話格式問題
個個格明明自動"吞"

我都係 等陣加油啦 有B要拜神

點解無人講blaw
ITB咁撚易好意思叫春

Mandy BB上我身pls

勿相認

佢無同你講行數唔可以變咩？你打之前要計幾多行，多一行要減返字數，逐題計

仲有個半鐘咋！！！！！！！！！
考完有幾日sem break享受下

冇 份asm好低分
但聽講個mean都係得廿幾?

洗撚你宣佈咩

真心會咁高咩
果時問lecturer 好似暗示8成鬆d

Commun

出ward？

All in excel access 博一博單車都變摩托

利申唔係gay

真係冇人講programming?

Itb完美演譯咩叫過目即忘

屌啦 我啱啱先發現我唔記得溫ch 1 7 8
後面又唔記得晒

加油呀

多謝你

終於溫左2課

咁點解我冇 明明平時分過八成五 考試覺得考得幾好 都係b+

準備返嚟受死

睇唔透依科
我都係求個B+

係視死如歸定太易唔出聲

又唔洗咁悲觀

我要B呀呀呀呀呀呀呀

cc已到
希望有b
屌你老母itb

太易玩了
諗住淨做 a b part

到紅磡 返嚟溫陣就考得

Itb大神賜我力量

屌你老母

有冇人讀緊front office management

ITB閪科 早走屌你老母

走了 但鳩答哂
好彩無背到睇一次算
背左都無用真心

我都早走咗

我淨係溫左 1 7 8
SCM個課同Access Excel
都答到幾多
希望有個B仔啦

有幾多人早走😊

我個班本來好似冇咩
但我一走 好似見到三四個人即刻交卷
唔知做咪尻

上個sem itb定乜鬼野收卷淨返20幾個人到

早走 完全唔撚識

我想知ITB係我鳩答定點
我填好多個D MC

早走+1

做完冇數到走撚咗

錯撚到九彩

屌你ITB背完同冇背一撚樣
出埋啲淨係講左一兩句既濕鳩野

唔難都唔洗你讀啦 你估仲係學excel同access咩

早走呀屌，part c 都唔太熟 掙扎都廢撚事

屌 温完唔撚記得哂

Itb exam正常人都應該炒車既 我覺得呢科係鬥coursework

我諗蠢人永遠都讀唔掂programming

hu bio連B都保唔住 molamola

Commu好驚section C

我愛anthony

10分完全冇答到

hey 咁mean架你

應用concept past paper果d好似唔算好難

Commu 目前 mt 90/100 present 88/100 indi 84/100
穩攞b+嗎

但蠢人會讀得掂itb

itb全名係咩
見你地屌唒鬼都唔知咩黎

Information technology for business

應該同我地既applied com差唔多

真心itb想全世界仆街
咁就顯得我正常

HO難唔難拎A?

有無人hall考itb 最後剩返幾多人
做左個幾鐘已經想走..

今日話唔定lecturers嘅電腦中曬毒

For business 應該已經易啲 唔明點解咁多人屌
我地applied com咪又係鳩背哂 其實excel access易到正常人一定識 但我地冇乜屌過applied com

聽日就考commun

For business應該係會易d
但問題係根本唔覺佢關business事
死背爛背讀完都唔知做乜鳩

其實cc科科都係鳩背

有屌過 屌完咪又係食份notes 我地仲有C++

的確mkt mo嗰d都係靠背
但起碼嗰d我明發生緊乜事 同埋真係business related
我地唔係it人 itb好多根本就唔明 靠硬食d字落肚
我絕對相信applied com會難好多
但我只能夠話 家家有本難唸的經

programming其實都唔係好難 最難係要手寫code

我覺得係手寫code冇電腦check會有好多唔小心寫錯

其實個個cluster都要讀 一定會有啲唔係自己叻既科
Engine咪又係要讀China related

所以 其實上連登屌下都係發洩下姐
屌完咪又要認命繼續鳩背

又唔見我地屌鳩engine econ
屌完咪又係要讀

蠢人玩唔掂prob.

engine econ唔洗屌
要屌既係hk！！！

有冇人溫緊commu
好絕望

屌 漏左個；已經gg

依家開始溫engine econ
有冇機會今日溫得哂6-11課lecture notes？

溫緊

屌你老母commu 背到成隻狗咁

我連佢比個part b既keyword既definition都搵唔曬 正係搵到十幾個

頂我搵左六個咋

database果課問得果dd

真心？

屌我腦入面有HK果把將G讀成支既聲

識fd A+
Individual asm 9x/100
Mt 8x/100
Prj 8x/100
Amos 教

啱啱開始溫

搵人講下itb curve幾多

想拎個b+夠
已知midterm90分 其他咩都未派

有冇巴絲知舊生點再申請 non mean?? 同求deadline

Midterm 90/100
Asm2 90/100
Proj A

Exam如果得60-70分
有無B?

實有啦

有無巴絲18號考PSY 仲未温完書？ 好怕温唔切

好驚F左meet唔到condition

好在sem4先讀呢科

你地sem4求其溫下meet到offer就算啦 比個機會我地呢D sem2既

All in definition 都保你30分 mc鳩做 加加埋埋夠你玩

Agger

考完logistic,好難
死la
幾分pass?

me too
add oil

Sem 4 reg背書科 正on9

利申：reg左兩科

點解我覺得engine econ 5678課都係計緊一模一樣既數

四科
好驚meet 唔到condition

Ccn2159 表示就黎放棄

有啲必修就唔好計啦

如果唔係我得一科背書

add oil
想知五十幾分pass到？
必答題好q難

今年點出同問左咩
Btw呢科都難 黎緊gscm點算

Cut淨咁少都放棄

Ccn1048 A+要幾多分？

等下其它offer,惟有

大家溫成點

唔入腦

咁佢今次點出
舊年改制多左一part short q 呢part勁屠

點解我唔早啲開始溫

Wk拉巴好似好多人溫緊

我都喺wk溫緊

4樓d人多到

大家溫到邊？

我喺上面唔喺拉巴

lecture 6

唔該

想問下 cc既mt 100分滿分要幾多分先合格？50分？

就係short q死左

CCN2112同CCN2116其他實係咪伏嚟
有冇ching讀過

想問下intro psy
gppj b+, individual assignment a, midterm47/50
Exam要幾多分先a+到
定係最多得a？

記得當年May姐講過
有人exam 90幾分都係A 唔知係咪有無A+

想燒撚哂d notes佢

May poon教就難啲A+ 未聽過佢派A+俾人
但識人Kent Lam教有A+

想問下b+ exam要幾多分

呀!!!!!!!!!

真係有b?

commu真係要9成先有A？

完sem了
Sem 3見

考撚到20號

我ho coursework 收哂皮

點撚樣温呀 仆街 2百幾個字再加25個定義

唔洗啦 我唔信文科會係計數科cut off
Mid term mean先60

我無check卷 但份卷9成識做
asm b proj b final grade b+

今晩唔洗訓

Reg左三科

Communication studies我屌你老母呀

其實毒撚根本唔需要communicate

有冇人話到我知

已經半放棄 正係溫definition同埋d problem算

最有信心呢科咖喇，希望有a啦
我愛sandy

好想番屋企

淨係25個定義咩

engine econ

應該講緊Part B

Sandy

如果commu mt 90/100 asm 84/100 pj 89/100

Exam 60-70有無b+

關邊個教事架咩 唔係全世界都係排同一條隊比grade架咩
Btw exam起碼先有9成up先穩

哇 你ca都玩哂啦
Btw 60-70分一定有b+

may poon 啲功課俾得咁緊手 佢派既可以係margin a Kent Lam 派既可以係a range 最高個個分 咁俾may poon 教既 exam 90幾都未必A+到喇

感覺上條curve 唔高

咁收得皮了 就算100分都係得b
真係無野好講

如果考試果陣show鐘架電腦
無啦啦俾人wannacry左就好笑

cc firewall

無可否認Sandy係教得生動有趣啲
Kent 啲assignment可以去到好高分9x都有人試過

其實maypoon都好好架 但真係俾分好手緊

的確係

好想燒撚曬啲notes佢

好想有b+

睇黎你真係好鍾意May Poon

下個sem讀CCN2019

係唔係真係好難 ？

我都覺佢人好好 其實佢教書唔差 係俾分比較嚴
不過只要正正常常跟佢要求 個grade唔會差得去邊

考完hu bio let it go
訓到依家 summer sem見

千祈唔好讀 完

我唔係maypoon教 asm b proj b近b+
最尾都出到a+
結論：exam高分就得

hubio攞b嘅話總分要有幾多？

唔好諗住玩命 愛惜生命

今日係咪無片睇啦？

其實唔難
但好撚多野背
好多濕星terms要背
二百幾個左右好似

有啲人英文差 講到連題目都睇唔明 要估估下咁做
不過我就無咁嘅情況 暫時

錯po

如果唔係焗住要讀
我就打死都唔讀

我就係啲英文差嘅人
真係好撚痛苦

我自己揀入黎讀
依加求B+ 最後個sem好好睇睇就夠

andraw marcus幾時出asm 同project grade

Commu 溫到想死

我上sem考緊itb final 果陣email出

阿哥教我吖

不了 有econ底都冇用

呢個真
我sem1 exam溫得唔熟
出到黎得返C+

通頂做commu背狗

有冇人ob 同food nu A過，求分享coursework細分
Ob mt Arange, project B+但indi 得B 有冇機會A？

想訓番半個鐘

Ob midterm 冇左6-7分 project B individual A
Exam剩係唔識做一題幾分嘅題目 最後A左

通常諗住訓一陣就會訓到聽朝

背到聽朝都味背完 5撚洗訓

訓到三點半起身！！！

有冇人溫緊ho

溫緊 好hea差唔多冇溫過

三點半係到等你

有無人讀完translate可以借本中譯英字典

再講多次千奇咪撚reg commu 背到想嘔

commu 既 definintion係咪可以照背就算？

hhb common area好溫d定係poly libra好d

same here tbb仲要播咖哩辣椒
完全專心唔到

點解唔可以hhb lib

ho嗰份hospitality marketing 感覺好廢
冇乜心機溫

我差少少reg左

我溫左個課先 全部marketing 野 巴打溫左幾多 其實好似考好少

唔開

好難呀

地獄

痴撚線 背到傻 一個part可以同你再分4個細part

好不安呀
B 都頂唔住了